想問下canon 200D 係咪幾好for新手？

@咖哩

我都等緊

300D岀左啦

M50